i.	Nombre completo Tania Haydee Sandoval Trejo. Iniciales THST
ii.	Empresa:TGC
iii.	Puesto:Soporte EBS 
iv.	Fecha de cumpleaños:15 Noviembre de 1977
v.	Caricatura favorita:Principito
vi.	Canción favorita: This never happened before de Paul Mccartney
